希望利物浦決賽會對到阿積士

今晚熱刺要加油💪🏻

要曼城贏熱刺 等佢應付兩條戰線 利先無咁大壓力去踢

今晚利記輸比波圖出局

癲少陣啦清

係囉 決賽係波圖對牙積屎啦

佢唔癲就要睇醫生了

波圖今晚3粒炒利記

明叔真係老是常出現個個post都見佢埋堆執口水尾唔怪得現實煩膠冇朋友冇人理

牙古路反利自己友都笑

日日都揾d原因嚟追擊我
你有無咁嬲呀

放針狗

上波台唔25又有咩意思

我唔25都好有意思。